有冇巴絲都有咁嘅經歷/有同感？

個人認為自己越大越少朋友。啲人成日話朋友唔需要多，知心好友一兩個就夠，你又覺唔覺知心好友真係一兩個就已經足夠？讀緊大專嘅我，識到班新同學，但始終感覺上同佢地嘅關係都只能維持係同學嘅關係，最多都係放lunch一齊食，放學一齊行去搭車就完，除咗project外基本上都唔會點同其他人單獨wts傾計。同我一組嘅其中兩個groupmates佢地已經係好fd，平時都會wts傾計，但我覺得自己仲係一個人，好似冇朋友咁。

中學最fd嘅兩個都有男友，約親佢地都好似成日唔得閒咁。其實我好想同佢地一齊去旅行，但佢地都要經屋企人同意先俾去，每次叫佢地翻去問下屋企人睇下可唔可以去旅行佢地都話「好啊」之後就冇咗件事咁。點知最後一係就同男友去一係就同屋企人去。呵呵 好可笑，原來一直嘅「好啊」「我都想去旅行啊」都只係敷衍我ok fine bitch ☺️

有時諗翻起真係覺得好嬲好心淡 點解可以咁
究竟係我自己嘅問題定點 呢樣野我諗咗好耐都諗唔透

因為人地大把FRD

你估日日wtsapp又真係fd咩

利申：日日同人wtsapp然後因為一d小事比人排左

因為要懶清高
有十個芝心批，邊個會想剩係食一兩個？梗係想十個都食哂啦。講一兩個就夠嘅人純粹都同你一樣食得好少芝心批，但又唔想俾人發現佢食唔飽
點解要用芝心批呢個字？大佬，我字典入面都冇知心朋友呢樣野呀嘛

lm

同我諗既一模一樣

Sad but true

仲要硬係覺得人地啲朋友好似真心啲

你就得兩個真心朋友人哋就大把朋友
點解要一定陪你
你當咗自己係邊個

冇話佢地一定陪我 只係覺得有時講左好耐嘅一齊旅行佢地都好似冇擺上心咁姐

啫係代表同你只係唔算太fd lol
一係你份人就太撚悶 人地拎唔起衝勁同你去